# php_sample

Задача: написать систему построения отчетов.

1)      Создайте таблицу(ы) для хранения данных. Данные для хранения:
       Поставщики деталей: город поставщика, название фирмы, тип деталей, которые
они поставляют, и др. по вашему усмотрению.
       Детали: название детали, характеристики детали (1-2 по вашему желанию), и
др. по вашему усмотрению.
       Статистические данные: когда поставили детали, кто поставил, в каком
количестве, из какого города, дополнительная информация на ваше усмотрение.

2)      Создайте форму для составления отчетов (после заполнения полей формы
выводится запрошенные статистически данные). Количество отчетов, их тип и
форма вывода отчета остаются на ваше усмотрение. Ваша задача придумать
разнообразные отчеты и интерфейс для их составления.
3)      В своей работе вам необходимо использовать шаблонизатор Smarty

Замечание: интерфейс для ввода статистической информации, поставщиков и
деталей делать не надо, создайте таблицы и заполните их данными по вашему
усмотрению (обеспечьте достаточное количество данных для наглядности
отчетов).


Требования.
Все должно работать без ошибок
(notice считается ошибкой!) на данном наборе софта:
PHP 5.1.2
MySQL 4.1.16
Опции php.ini
allow_call_time_pass_reference = Off
register_globals = Off
error_reporting  = E_ALL;
display_errors = On
display_startup_errors = On
